### [return main page](../../README.md) | [Chapter 12. Learn Node.js](PAGE_NODE.md)

### Обрабочики событий или EVENTS HANDLERS
* `ondblclick` Вызывается, когда пользователь выполняет двойной щелчок мышью на элементе.
* `onkeydown` Вызывается, когда пользователь нажимает клавишу.
* `onkeypress` Вызывается, когда пользователь нажимает и отпускает клавишу.
* `onkeyup`Вызывается, когда пользователь отпускает клавишу.
* `onmousedown` Вызывается, когда пользователь нажимает кнопку мыши.
* `onmousemove` Вызывается, когда пользователь перемещает указатель мыши.
* `onmouseout` Вызывается, когда пользователь перемещает указатель мыши за пределы элемента.
* `onmouseover` Вызывается, когда пользователь наводит указатель мыши на элемент.
* `onmouseup` Вызывается, когда пользователь отпускает кнопку мыши.
